有冇人返過史丹福pt?

大海撈針

有野想問 有就留個言喇

返過咩泳池接待員
基本上打比你叫你上kt group interview
比張價格表你 跟住情境題問你會點做
跟住都會請 就叫你上office簽contract
我個時返40per hour 好hea 一開始係拎張枱出泳池門口set reception booth咁等人黎拎entry pass入

做過助教3個月 On9工 返助教 仲要parttime 都要對幾班學生 明明無教練牌 仲要勁低人工45/h 係做緊人地full time 教練嘅嘢

番過 翻左兩日 仲要翻佐敦谷某學校 人工好撚低 好似37 翻得幾個鐘 又要翻九點 車錢都蝕撚埋 係學校泳池接待處做

唔該哂 ... 樓上幾位巴打已經解答到我想問既野

工作地點有冇得傾架 因為我住得近史丹福泳池

知就回一回喇

40蚊個鐘返得遠真係理鳩佢

推 想做hea爆接侍員

會比你揀返近屋企既 但主要睇佢邊個地區缺人
上年做過 真係hea到仆街

地區自己簡 不過40蚊真係狗也不屌

最早係咪都係返9點 根據你地記憶

我嗰到係9:30先有第一場
佢寫係返9:30點
但泳池接持員要早at least 15分鐘返工 因為要派pass 比家長同點名
教練就要早15分鐘返去 執下板 手袖嗰啲
依間嘢真係on99 人工好撚低
請pt返去做ft嗰嘢 但人哋未有教練牌架喎
有冇巴打想一齊做9佢
Between 你份contract 係自僱

唔好翻 垃圾工